去8日旅行好掛住屋企人

25號先返香港 呢幾日點捱 捱

去旅行係 "捱" 呀？
提早返香港囉

去玩係開心 但見唔到屋企人真係好痛苦
同朋友一齊無得早走

小朋友 襯依家望多D食多D仲好啦 你荒無得見咩

對

？

成個裙腳仔,成熟D la

同屋企人face time？
我當初又係同朋友去咁耐，但係佢地思鄉唔係掛住屋企人，係掛住男朋友，晩晩都要同男朋友face time

渣ga

屍？